搞咁撚多野做乜

全港感染一次跟住全民抗體咪得囉，仲可以死晒啲廢老清潔香港

BJ

chinghoball

最驚嘅應該係港共同民建聯
啲票倉無哂
不過遲啲推到大灣區都投到票
應該要攬炒埋大灣區
大家一齊中

支持